召喚公德L

如果我飲完杯可樂 跟住係警察面前倒曬啲冰落地算唔算亂拋垃圾

算
此post已完

會告你襲警